撚狗咁撚，英文係咩

J dog

dick dog gum dick

play new member as play dog

doggy style

lung gau gum lung

suck a dog's dick

dog eat my dick

Play dog like police

non dog gum non

lun gaau gum lun

none

trick as a puppy

play his dick like dog's dick

play dog penis and suck

I go to school by doggy style

Bitching

jerk you as a puppy

like brushing dog's hair